Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance.
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.473, 'pos': 0.527, 'compound': 0.836}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out.
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.351, 'neu': 0.649, 'pos': 0.0, 'compound': -0.66}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out.
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.351, 'neu': 0.649, 'pos': 0.0, 'compound': -0.66}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out.
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.351, 'neu': 0.649, 'pos': 0.0, 'compound': -0.66}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out.
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.351, 'neu': 0.649, 'pos': 0.0, 'compound': -0.66}

Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance.
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.473, 'pos': 0.527, 'compound': 0.836}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out.
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.351, 'neu': 0.649, 'pos': 0.0, 'compound': -0.66}

Text: The service was terrible. I'm highly disappointed.
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.565, 'neu': 0.435, 'pos': 0.0, 'compound': -0.7574}

Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance.
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.473, 'pos': 0.527, 'compound': 0.836}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out.
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.351, 'neu': 0.649, 'pos': 0.0, 'compound': -0.66}

Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance. üòä
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.425, 'pos': 0.575, 'compound': 0.9313}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out. üòï
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.412, 'neu': 0.588, 'pos': 0.0, 'compound': -0.7719}

Text: The service was terrible. I'm highly disappointed. üòû
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.622, 'neu': 0.378, 'pos': 0.0, 'compound': -0.8712}

Text: "–°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –ø–æ–≥–∞–Ω–∏–π –¥–µ–Ω—å üòû –í—Å–µ –ø—ñ—à–ª–æ –Ω–µ —Ç–∞–∫, —è–∫ —è —Å–ø–æ–¥—ñ–≤–∞–≤—Å—è. –ó —Å–∞–º–æ–≥–æ —Ä–∞–Ω–∫—É –≤–∏–Ω–∏–∫–ª–∏ –ø—Ä–æ–±–ª–µ–º–∏ –Ω–∞ —Ä–æ–±–æ—Ç—ñ üò´, –∞ –ø–æ—Ç—ñ–º —â–µ –π –∞–≤—Ç–æ–º–æ–±—ñ–ª—å –≤—ñ–¥–º–æ–≤–∏–≤ üöó. –ü–æ–≥–æ–¥–∞ —Ç–∞–∫–æ–∂ –±—É–ª–∞ –ø–æ—Ö–º—É—Ä–æ—é —ñ –¥–æ—â–æ–≤–æ—é üåß, —â–æ –ø–æ–≥—ñ—Ä—à–∏–ª–æ –Ω–∞—Å—Ç—Ä—ñ–π. –ù–∞–≤—ñ—Ç—å –≤–µ—á–µ—Ä—è –≤ —É–ª—é–±–ª–µ–Ω–æ–º—É —Ä–µ—Å—Ç–æ—Ä–∞–Ω—ñ –Ω–µ –∑–º–æ–≥–ª–∞ –º–µ–Ω–µ —Ä–æ–∑—Ä–∞–¥–∏—Ç–∏ üçΩ. –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ —Å–ø—Ä–∞–≤–¥—ñ –≤–∞–∂–∫–∏–π –¥–µ–Ω—å üòî."
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.09, 'neu': 0.89, 'pos': 0.02, 'compound': -0.6908}

Text: "–°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –ø–æ–≥–∞–Ω–∏–π –¥–µ–Ω—å –í—Å–µ –ø—ñ—à–ª–æ –Ω–µ —Ç–∞–∫, —è–∫ —è —Å–ø–æ–¥—ñ–≤–∞–≤—Å—è. –ó —Å–∞–º–æ–≥–æ —Ä–∞–Ω–∫—É –≤–∏–Ω–∏–∫–ª–∏ –ø—Ä–æ–±–ª–µ–º–∏ –Ω–∞ —Ä–æ–±–æ—Ç—ñ , –∞ –ø–æ—Ç—ñ–º —â–µ –π –∞–≤—Ç–æ–º–æ–±—ñ–ª—å –≤—ñ–¥–º–æ–≤–∏–≤ üöó. –ü–æ–≥–æ–¥–∞ —Ç–∞–∫–æ–∂ –±—É–ª–∞ –ø–æ—Ö–º—É—Ä–æ—é —ñ –¥–æ—â–æ–≤–æ—é üåß, —â–æ –ø–æ–≥—ñ—Ä—à–∏–ª–æ –Ω–∞—Å—Ç—Ä—ñ–π. –ù–∞–≤—ñ—Ç—å –≤–µ—á–µ—Ä—è –≤ —É–ª—é–±–ª–µ–Ω–æ–º—É —Ä–µ—Å—Ç–æ—Ä–∞–Ω—ñ –Ω–µ –∑–º–æ–≥–ª–∞ –º–µ–Ω–µ —Ä–æ–∑—Ä–∞–¥–∏—Ç–∏ üçΩ. –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ —Å–ø—Ä–∞–≤–¥—ñ –≤–∞–∂–∫–∏–π –¥–µ–Ω—å üòî."
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.978, 'pos': 0.022, 'compound': 0.0772}

Text: "–°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –ø–æ–≥–∞–Ω–∏–π –¥–µ–Ω—å –í—Å–µ –ø—ñ—à–ª–æ –Ω–µ —Ç–∞–∫, —è–∫ —è —Å–ø–æ–¥—ñ–≤–∞–≤—Å—è. –ó —Å–∞–º–æ–≥–æ —Ä–∞–Ω–∫—É –≤–∏–Ω–∏–∫–ª–∏ –ø—Ä–æ–±–ª–µ–º–∏ –Ω–∞ —Ä–æ–±–æ—Ç—ñ , –∞ –ø–æ—Ç—ñ–º —â–µ –π –∞–≤—Ç–æ–º–æ–±—ñ–ª—å –≤—ñ–¥–º–æ–≤–∏–≤ üöó. –ü–æ–≥–æ–¥–∞ —Ç–∞–∫–æ–∂ –±—É–ª–∞ –ø–æ—Ö–º—É—Ä–æ—é —ñ –¥–æ—â–æ–≤–æ—é üåß, —â–æ –ø–æ–≥—ñ—Ä—à–∏–ª–æ –Ω–∞—Å—Ç—Ä—ñ–π. –ù–∞–≤—ñ—Ç—å –≤–µ—á–µ—Ä—è –≤ —É–ª—é–±–ª–µ–Ω–æ–º—É —Ä–µ—Å—Ç–æ—Ä–∞–Ω—ñ –Ω–µ –∑–º–æ–≥–ª–∞ –º–µ–Ω–µ —Ä–æ–∑—Ä–∞–¥–∏—Ç–∏ üçΩ. –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ —Å–ø—Ä–∞–≤–¥—ñ –≤–∞–∂–∫–∏–π –¥–µ–Ω—å ."
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: "Today was a bad day. Everything did not go as I hoped. From the very morning there were problems at work, and then the car also refused üöó. The weather was also gloomy and rainy üåß, which worsened the mood. Even dinner at my favorite restaurant could not help me comfort üçΩ. Today was a really hard day."
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.257, 'neu': 0.672, 'pos': 0.071, 'compound': -0.8924}

Text: "Today was a bad day. Everything did not go as I hoped. From the very morning there were problems at work, and then the car also refused üöó. The weather was also gloomy and rainy üåß, which worsened the mood. Even dinner at my favorite restaurant could not help me comfort üçΩ. Today was a really hard day."
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.257, 'neu': 0.672, 'pos': 0.071, 'compound': -0.8924}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –ø–æ–≥–∞–Ω–∏–π –¥–µ–Ω—å –í—Å–µ –ø—ñ—à–ª–æ –Ω–µ —Ç–∞–∫, —è–∫ —è —Å–ø–æ–¥—ñ–≤–∞–≤—Å—è. –ó —Å–∞–º–æ–≥–æ —Ä–∞–Ω–∫—É –≤–∏–Ω–∏–∫–ª–∏ –ø—Ä–æ–±–ª–µ–º–∏ –Ω–∞ —Ä–æ–±–æ—Ç—ñ , –∞ –ø–æ—Ç—ñ–º —â–µ –π –∞–≤—Ç–æ–º–æ–±—ñ–ª—å –≤—ñ–¥–º–æ–≤–∏–≤ üöó. –ü–æ–≥–æ–¥–∞ —Ç–∞–∫–æ–∂ –±—É–ª–∞ –ø–æ—Ö–º—É—Ä–æ—é —ñ –¥–æ—â–æ–≤–æ—é üåß, —â–æ –ø–æ–≥—ñ—Ä—à–∏–ª–æ –Ω–∞—Å—Ç—Ä—ñ–π. –ù–∞–≤—ñ—Ç—å –≤–µ—á–µ—Ä—è –≤ —É–ª—é–±–ª–µ–Ω–æ–º—É —Ä–µ—Å—Ç–æ—Ä–∞–Ω—ñ –Ω–µ –∑–º–æ–≥–ª–∞ –º–µ–Ω–µ —Ä–æ–∑—Ä–∞–¥–∏—Ç–∏ üçΩ. –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ —Å–ø—Ä–∞–≤–¥—ñ –≤–∞–∂–∫–∏–π –¥–µ–Ω—å .
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance. üòä
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.425, 'pos': 0.575, 'compound': 0.9313}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out. üòï
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.412, 'neu': 0.588, 'pos': 0.0, 'compound': -0.7719}

Text: Today was a bad day. Nothing went as I hoped. Problems arose at work from the early morning, and then the car broke down. üöó. The weather was also gloomy and rainy üåß, which worsened the mood. Even dinner at my favorite restaurant couldn't cheer me up üçΩ. Today was really a tough day.
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.257, 'neu': 0.668, 'pos': 0.075, 'compound': -0.8929}

Text: Today was a bad day. Nothing went as I hoped. Problems arose at work from the early morning, and then the car broke down. üöó. The weather was also gloomy and rainy üåß, which worsened the mood. Even dinner at my favorite restaurant couldn't cheer me up üçΩ. Today was really a tough day.
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.257, 'neu': 0.668, 'pos': 0.075, 'compound': -0.8929}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –ø–æ–≥–∞–Ω–∏–π –¥–µ–Ω—å –í—Å–µ –ø—ñ—à–ª–æ –Ω–µ —Ç–∞–∫, —è–∫ —è —Å–ø–æ–¥—ñ–≤–∞–≤—Å—è. –ó —Å–∞–º–æ–≥–æ —Ä–∞–Ω–∫—É –≤–∏–Ω–∏–∫–ª–∏ –ø—Ä–æ–±–ª–µ–º–∏ –Ω–∞ —Ä–æ–±–æ—Ç—ñ , –∞ –ø–æ—Ç—ñ–º —â–µ –π –∞–≤—Ç–æ–º–æ–±—ñ–ª—å –≤—ñ–¥–º–æ–≤–∏–≤.–ü–æ–≥–æ–¥–∞ —Ç–∞–∫–æ–∂ –±—É–ª–∞ –ø–æ—Ö–º—É—Ä–æ—é —ñ –¥–æ—â–æ–≤–æ—é üåß, —â–æ –ø–æ–≥—ñ—Ä—à–∏–ª–æ –Ω–∞—Å—Ç—Ä—ñ–π. –ù–∞–≤—ñ—Ç—å –≤–µ—á–µ—Ä—è –≤ —É–ª—é–±–ª–µ–Ω–æ–º—É —Ä–µ—Å—Ç–æ—Ä–∞–Ω—ñ –Ω–µ –∑–º–æ–≥–ª–∞ –º–µ–Ω–µ —Ä–æ–∑—Ä–∞–¥–∏—Ç–∏. –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ —Å–ø—Ä–∞–≤–¥—ñ –≤–∞–∂–∫–∏–π –¥–µ–Ω—å .
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out. 
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.351, 'neu': 0.649, 'pos': 0.0, 'compound': -0.66}

Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance. 
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.473, 'pos': 0.527, 'compound': 0.836}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –ø–æ–≥–∞–Ω–∏–π –¥–µ–Ω—å –í—Å–µ –ø—ñ—à–ª–æ –Ω–µ —Ç–∞–∫, —è–∫ —è —Å–ø–æ–¥—ñ–≤–∞–≤—Å—è. –ó —Å–∞–º–æ–≥–æ —Ä–∞–Ω–∫—É –≤–∏–Ω–∏–∫–ª–∏ –ø—Ä–æ–±–ª–µ–º–∏ –Ω–∞ —Ä–æ–±–æ—Ç—ñ , –∞ –ø–æ—Ç—ñ–º —â–µ –π –∞–≤—Ç–æ–º–æ–±—ñ–ª—å –≤—ñ–¥–º–æ–≤–∏–≤.–ü–æ–≥–æ–¥–∞ —Ç–∞–∫–æ–∂ –±—É–ª–∞ –ø–æ—Ö–º—É—Ä–æ—é —ñ –¥–æ—â–æ–≤–æ—é üåß, —â–æ –ø–æ–≥—ñ—Ä—à–∏–ª–æ –Ω–∞—Å—Ç—Ä—ñ–π. –ù–∞–≤—ñ—Ç—å –≤–µ—á–µ—Ä—è –≤ —É–ª—é–±–ª–µ–Ω–æ–º—É —Ä–µ—Å—Ç–æ—Ä–∞–Ω—ñ –Ω–µ –∑–º–æ–≥–ª–∞ –º–µ–Ω–µ —Ä–æ–∑—Ä–∞–¥–∏—Ç–∏. –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ —Å–ø—Ä–∞–≤–¥—ñ –≤–∞–∂–∫–∏–π –¥–µ–Ω—å .
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –Ω–∞—Å—Ç—ñ–ª—å–∫–∏ –µ–ø—ñ—á–Ω–æ –∫—Ä—É—Ç–∏–π –¥–µ–Ω—å, —â–æ –π–æ–º—É –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ –Ω–µ–º–∞—î –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–Ω—è! –ü–æ—á–∏–Ω–∞–ª–æ—Å—å –≤—Å–µ –∑ –Ω–µ–≤–µ–ª–∏—á–∫–∏—Ö –ø—Ä–∏–≥–æ–¥ –Ω–∞ —Ä–æ–±–æ—Ç—ñ, –∞–ª–µ –º–∏ –∂, –∑–Ω–∞—î—Ç–µ, —è–∫—ñ –º–∏ –Ω–µ–∑–ª–∞–º–Ω—ñ –±–æ–π–æ–≤–∏–∫–∏ —ñ–∑ —Å—É–ø–µ—Ä—Å–∏–ª–∏, —è–∫—ñ –∑–¥–∞—Ç–Ω—ñ –ø—Ä–æ—Ç–∏—Å—Ç–æ—è—Ç–∏ –±—É–¥—å-—è–∫–∏–º —Ç—Ä—É–¥–Ω–æ—â–∞–º! –ê–≤—Ç–æ–º–æ–±—ñ–ª—å, –∑–¥–∞—î—Ç—å—Å—è, –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ –∑–∞—Ö–æ—Ç—ñ–≤ —Ç—Ä–æ—à–∫–∏ –≤—ñ–¥–ø–æ—á–∏—Ç–∏, –∞–ª–µ –º–∏ –≤–º—ñ—î–º–æ –∑–Ω–∞–π—Ç–∏ –Ω–∞–π–∫—Ä–∞—â—ñ –≤–∞—Ä—ñ–∞–Ω—Ç–∏, —â–æ–± –≤–∏—Ä—ñ—à–∏—Ç–∏ —Ü—ñ –Ω–µ–≤–µ–ª–∏—á–∫—ñ "–ø–µ—Ä–µ—à–∫–æ–¥–∏". –Ü —â–æ–¥–æ –ø–æ–≥–æ–¥–∏... –û—Å—å –≤–æ–Ω–∞, –Ω–∞—à–∞ –º–æ–∂–ª–∏–≤—ñ—Å—Ç—å –≤–¥—è–≥—Ç–∏ –Ω–∞–π—Å—Ç–∏–ª—å–Ω—ñ—à—É –¥–æ—â–æ–≤—É –∫—É—Ä—Ç–∫—É —Ç–∞ –ø–æ–∫–∞–∑–∞—Ç–∏, —è–∫ –º–∏ –∫—Ä—É—Ç—ñ –Ω–∞–≤—ñ—Ç—å —É –¥–æ—â–æ–≤—É –ø–æ–≥–æ–¥—É! –ê –≤–µ—á–µ—Ä—è –≤ —Ä–µ—Å—Ç–æ—Ä–∞–Ω—ñ... –û–π, –≤–æ–Ω–∞ –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ —Å—Ç–∞–ª–∞ –Ω–∞–π–∫—Ä–∞—â–∏–º —É—è–≤–Ω–∏–º –∫—ñ–Ω—Ü–µ–º —Ü—å–æ–≥–æ —Ñ–∞–Ω—Ç–∞—Å—Ç–∏—á–Ω–æ–≥–æ –¥–Ω—è!







Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: –ù—É, —â–æ –∂, –≤–∏—è–≤–ª—è—î—Ç—å—Å—è, —Å—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –≤–µ—Å—å —Ü–µ–π –±–µ–∑–ª–∞–¥ –º–æ–∂–Ω–∞ –æ–ø–∏—Å–∞—Ç–∏ –æ–¥–Ω–∏–º —Å–ª–æ–≤–æ–º ‚Äì –ø—Ä–∏–≥–æ–¥–∞! –ü–æ—á–∏–Ω–∞–ª–æ—Å—å –≤—Å–µ –∑ –Ω–µ–∑—Ä—É—á–Ω–æ—Å—Ç–µ–π –Ω–∞ —Ä–æ–±–æ—Ç—ñ, –∞ –ø–æ—Ç—ñ–º –∞–≤—Ç–æ–º–æ–±—ñ–ª—å –≤–∏—Ä—ñ—à–∏–≤ –ø—ñ—Ç–∏ –Ω–∞ —á–∞–π. –ê –ø–æ–≥–æ–¥–∞, –≤–∑–∞–≥–∞–ª—ñ, –≤–∏—Ä—ñ—à–∏–ª–∞ –ø—ñ–¥–∫—Ä–µ—Å–ª–∏—Ç–∏ –Ω–∞—à –Ω–∞—Å—Ç—Ä—ñ–π, –ø–æ—à–∏—Ä–∏–≤—à–∏ –Ω–∞–≤–∫–æ–ª–æ —Ö–º–∞—Ä–∏ –π –¥–æ—â. –©–æ —Å—Ç–æ—Å—É—î—Ç—å—Å—è –≤–µ—á–µ—Ä—ñ, —Ç–æ –Ω–∞–≤—ñ—Ç—å —É–ª—é–±–ª–µ–Ω–∏–π —Ä–µ—Å—Ç–æ—Ä–∞–Ω –Ω–µ –∑–º—ñ–≥ —Ä–æ–∑—ñ–≥—Ä—ñ—Ç–∏ –Ω–∞—à–µ –∑–∞—Å–º—É—á–µ–Ω–µ —Å–µ—Ä—Ü–µ. –ê–ª–µ, –∑–≤–∏—á–∞–π–Ω–æ, –∑–∞–≤–¥—è–∫–∏ —Ü–∏–º –≤–∏–ø—Ä–æ–±—É–≤–∞–Ω–Ω—è–º, –º–∏ —Ç–µ–ø–µ—Ä —Ç–æ—á–Ω–æ –∑–Ω–∞—î–º–æ, —â–æ –∑–∞–≤—Ç—Ä–∞ –±—É–¥–µ –∫—Ä–∞—â–µ, –±–æ –Ω–∞–≤—ñ—Ç—å —É –Ω–∞–π–ø–æ–≥–∞–Ω—ñ—à—ñ –¥–Ω—ñ –º–∏ –∑–Ω–∞—Ö–æ–¥–∏–º–æ —Å–∏–ª—É –ø—Ä–æ–¥–æ–≤–∂—É–≤–∞—Ç–∏ —Ä—É—Ö–∞—Ç–∏—Å—è –≤–ø–µ—Ä–µ–¥!
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –Ω–∞—Å—Ç—ñ–ª—å–∫–∏ –µ–ø—ñ—á–Ω–æ –∫—Ä—É—Ç–∏–π –¥–µ–Ω—å, —â–æ –π–æ–º—É –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ –Ω–µ–º–∞—î –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–Ω—è!
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: –î–æ—Å–≤—ñ–¥ –±—É–≤ —Å–µ—Ä–µ–¥–Ω—ñ–º, —ñ –Ω—ñ –ø–æ–∑–∏—Ç–∏–≤–Ω–∏—Ö, –Ω—ñ –Ω–µ–≥–∞—Ç–∏–≤–Ω–∏—Ö –∞—Å–ø–µ–∫—Ç—ñ–≤ –æ—Å–æ–±–ª–∏–≤–æ –Ω–µ –≤–∏–¥—ñ–ª—è–ª–∏—Å—è.
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: –î—è–∫—É—é –∑–∞ –≤–∞—à —á—É–¥–æ–≤–∏–π —Å–µ—Ä–≤—ñ—Å. –Ø –≤–¥—è—á–Ω–∏–π –∑–∞ –≤–∞—à—É —à–≤–∏–¥–∫—É –¥–æ–ø–æ–º–æ–≥—É.
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –Ω–∞—Å—Ç—ñ–ª—å–∫–∏ –µ–ø—ñ—á–Ω–æ –∫—Ä—É—Ç–∏–π –¥–µ–Ω—å, —â–æ –π–æ–º—É –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ –Ω–µ–º–∞—î –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–Ω—è!
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –Ω–∞—Å—Ç—ñ–ª—å–∫–∏ –µ–ø—ñ—á–Ω–æ –∫—Ä—É—Ç–∏–π –¥–µ–Ω—å, —â–æ –π–æ–º—É –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ –Ω–µ–º–∞—î –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–Ω—è!
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –Ω–∞—Å—Ç—ñ–ª—å–∫–∏ –µ–ø—ñ—á–Ω–æ –∫—Ä—É—Ç–∏–π –¥–µ–Ω—å, —â–æ –π–æ–º—É –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ –Ω–µ–º–∞—î –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–Ω—è!
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance. üòä
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.425, 'pos': 0.575, 'compound': 0.9313}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out. üòï
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.412, 'neu': 0.588, 'pos': 0.0, 'compound': -0.7719}

Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance. üòä
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.425, 'pos': 0.575, 'compound': 0.9313}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out. üòï
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.412, 'neu': 0.588, 'pos': 0.0, 'compound': -0.7719}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –Ω–∞—Å—Ç—ñ–ª—å–∫–∏ –µ–ø—ñ—á–Ω–æ –∫—Ä—É—Ç–∏–π –¥–µ–Ω—å, —â–æ –π–æ–º—É –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ –Ω–µ–º–∞—î –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–Ω—è!
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –Ω–∞—Å—Ç—ñ–ª—å–∫–∏ –µ–ø—ñ—á–Ω–æ –∫—Ä—É—Ç–∏–π –¥–µ–Ω—å, —â–æ –π–æ–º—É –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ –Ω–µ–º–∞—î –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–Ω—è!
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out. üòï
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.412, 'neu': 0.588, 'pos': 0.0, 'compound': -0.7719}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out. üòï
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.412, 'neu': 0.588, 'pos': 0.0, 'compound': -0.7719}

Text: –°—å–æ–≥–æ–¥–Ω—ñ –±—É–≤ –Ω–∞—Å—Ç—ñ–ª—å–∫–∏ –µ–ø—ñ—á–Ω–æ –∫—Ä—É—Ç–∏–π –¥–µ–Ω—å, —â–æ –π–æ–º—É –ø—Ä–æ—Å—Ç–æ –Ω–µ–º–∞—î –ø–µ—Ä–µ–≤–µ—Ä—à–µ–Ω–Ω—è!
Sentiment: Positive
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 1.0, 'pos': 0.0, 'compound': 0.0}

Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance. üòä
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.425, 'pos': 0.575, 'compound': 0.9313}

Text: The experience was average, with neither positive nor negative aspects standing out. üòï
Sentiment: Negative
Scores: {'neg': 0.412, 'neu': 0.588, 'pos': 0.0, 'compound': -0.7719}

Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance. üòä
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.425, 'pos': 0.575, 'compound': 0.9313}

Text: Thank you for your excellent service. I appreciate your prompt assistance. üòä
Sentiment: Neutral
Scores: {'neg': 0.0, 'neu': 0.425, 'pos': 0.575, 'compound': 0.9313}

